正視聽： 以後稱呼為英國， 而中國為外國。

咁樣會唔會激死藍屍、港共、 支共、支那人？

語癌

激唔激得死藍屍、港共、 支共、支那人就唔知
不過一定激得死你嘅中文老師

請問你up乜鳩

都要其他人明先得

支國 同 英國
我就唔知樓主講咩9

你講嘢冇主語

祖國係英國？支那係外國？

唔講咁多